九月尾自己去日本求行程

去4日大版3日東京
毒撚未去過日本，唔識日文求攻略
第一次搭飛機有咩要注意

要嗌有落

懶得research都算 連問題都懶得打

唔識自己搵？

自己一個第一次去點解會東京+大阪，車費平咩

記得帶多D錢